人種優劣

人種膚色探討
普遍刻板印象係黑人運動勁，咁白人同黃種人又有咩優點缺點？
印尼、泰國、菲律賓個啲又算係黃種人定黑種人？

第一個問題答你唔到

第二個問題就長話短說
人種唔係齋用膚色體型輪廓嚟分死佢
泰國好大程度上係蒙古人種，即係所謂嘅黃種人
所謂白人名為高加索人種，容我膚淺斷言，伊朗人普遍就係高加索人種裡面最出名嘅雅利安人種分支，而阿拉伯人猶太人係閃米特人種分支，同屬高加索人種